現今男女嘅對抗能力太不對稱

男仔 就算靚仔都好 只會易d 溝女
一樣會比有錢仔打低

女仔只要靚 大量狗公
完全唔需要care 任何男性
你唔搵我？大把狗公多到覆唔曬

sor 我唔係好知個market
其實大家身邊係10個男有幾多個有拍拖

有閪係著數啲架啦

只怪男人太想屌西